茶記嘅鹹檸七係鹹檸檬定鹹柑桔？

邊到有得買？

平既
街市賣榨菜果D舖頭多數都有

貴既
九龍醬園